[Tri]奧米加獸又有得進化

影衰哂

一d都唔型
成條柴咁

又可以出周邊

好柒

有翼就型咩屌佢老母

呢套野完啦好嗎

咪影衰奧米加好無...

奧米加咆哮獸

OMEGAMON進都進OMEGAMON X 啦
整對WING ZERO EW 翼做乜鳩
真係痴撚線

喂！屌佢老母加對翼做乜鳩呀 同埋個體型有厭食症呀

on9

destroy mode咩屌

屌你 點解要將披風換做翼 好撚柒

俾對翼佢把撚咩

加對翼又變全身白色真係好怪

耶穌釘十字架咁款

[img]
[/img]

真紅蓮

學帝皇龍甲整白帝mode?

新世界福音戰士

唉。。原本好地地 破壞童年

進x 好過

好好地玩x抗體咪算囉
依家搞到柒哂

白帝抄佢定佢抄白帝？

ON99
一係進ALTER S一係進X抗體啦屌

差好遠呀屌

等睇十年後上神檯

唔錯，幾型

呢句真

等睇奧米加獸ew 阿爾法獸 奧米加獸x邊個勁 千日戰爭

tri真係好鬼失敗
作畫欠缺迫力

重有alter b & alter s

最大問題係個19劇本

奧米加獸（聖騎士形態）

騎士嘅象徵都無埋

如果奧米加獸係2018年出一樣俾人屌到仆街

你搞錯左 係連登無野係無人屌

tri汁柒佢啦好嗎

白帝相信都會被人照屌
btw 其實我覺得幾型

獨角獸 裂甲發光 +天使高達

高層: 塞哂d 人氣野入去就實掂

呢套野真係
之前未出仲好撚期待
睇左第一集有啲失望 不過童年回憶所以追落去
睇到第3定4集真係唔敢再睇

做多咗啦

Tei太垃圾睇左一集就冇睇

斗蓬咪幾型
裝甲用翼
隻色仲要加魯魯進咁
暴龍獸呢

真紅蓮個比例好幾撚多呀 依隻都唔知做乜9 全身幼到碌柴咁

第一集都還好
之後唔知做緊咩
仲要半年先出一集
邊條天才諗出黎

天使奥米加初號機

每次完全唔記得上兩集講乜
已經唔係好睇

還我童年

似eva入面d 使徒多過似數碼暴龍

點解係要搞死數碼暴龍
好好地出一套動畫唔得
Tri全方面都垃圾
係要好嘅嘢整衰佢

毁童年

天使羽毛翼真係好撚柒

睇住tri未岀嗰時個個話神作打哂飛機話一定睇
Fb洗版式重温回顧感動人生
到岀左街個個當佢過街老鼠咁屌

半年番變劇場版,每集隔咁耐仲要畫到柒下柒下

屌你筷子咩 得個長字

帝甲白帝係黎自omegamon

腰斬加胸斬
犯左咩事呀

屌那聲
條腰咁撚瘦

為左睇太一咋

垃圾tri

哇，不了

其實瘦到支牙簽咁係作畫問題
睇下遲d有無bandai圖鑑官圖

進化唔係問題，不過可唔可以話好d

唔講以為耶穌釘十字架

骷髏骨加對翼？？

奧米加係超究極體 佢再進化係唔係叫超級究極體

same

Eva

屌你依家咩都玩爆翼

屌喇星

tri 睇到第3集已經頂唔順 完全影衰數碼暴龍

屌進x抗都好過呢個

我寧願佢係tri出X坑都好過生對濕尻翼出尼

抗

其實呢套野真係令細個睇過01嘅人體驗由天堂跌落地獄
本身聽到有01嘅續集勁期待同勁興奮
但出左之後睇完真係寧願佢唔好出
搞到而家d細路睇完對數碼暴龍嘅印象就係咁柒
其實我想要嘅好簡單 你比返01個進化場景我 同埋全部究極進化都好似個時戰鬥暴龍同鋼鐵加魯魯咁轉幾次個頭 我都已經可以打無數次飛機

呢套真係同龍珠一撚樣咁仆街
專破壞童年回憶

劇透死仆街

alter s 亞種黎 x抗佢就唔同你玩啦淨係進佢一隻

屌 越出越柒 其實夠皮啦數碼暴龍 應該要停下
套Tri真係戇鳩到

自從知道太一比人NTR之後 我就對所謂既數碼暴龍無撚哂興趣

套野已經係半年番 個劇本都可以寫到1999
完全係特登拎大家嘅童年回憶嚟搵錢

消費童年回憶可恥！

其實第二代啲人死哂去邊 想問好耐

On9, 預告入面有都話劇透
死返去你老母個臭閪到啦

Wing omega

第一眼真係以為係unicorn

果條腰好多女人羨慕

笨大又可以出隻figure嚟cap水

唔知日本fans 係咪一樣鬧爆？

應該會失敗

套野出左兩年都未出完

M巾咩屌你老尾，加對翼做乜鳩啊

係都唔係就叫人進X抗

佢真係進x抗就等被人屌死啦

雖然家陣都被人屌開

好難講 你知好多人都口裏說不 身體卻很盛實嫁啦

W?

X抗起碼都型過而家呢個

識唔識咩叫預告片呀on9仔
屌，班鍵國勇士係咪無個智商正常

鍵國勇士Unexpected當年貼葉希臨街招，炒車後縮骨否認話人改圖屈佢

行返1-5代暴龍機既獸，分返系去設計得唔得 宜家隻隻都機械人咁款，做乜鳩

gundam

依個都算型啊，個十字架pose on99姐

睇PV完整進化都唔錯，出詳細設定圖應該幾型

X抗型還型，X抗個有佢另一個世界觀同設定，九唔搭八撈埋一齊就更加ON9

進完化果下un下un下真係唔知想點

其實套野到依家既情況，就算人同獸合體如03,獸同獸合體如06 又or 出隻大們大獸都冇所謂啦，最緊要打得爽d 先，上隻d 打戲好似laglag 下咁

wing Gundam

港女幼腰

冰奧米加獸

bandie 為左賣玩具冇咩做唔出

整套動畫出黎唔通係做善事比人睇

都係為左賣玩具

好似龍波超 極意銀頭 為出新figure而出

Wing Gundam

其實好多新嘅設計都好好睇
不過得設定同插圖
係tri D設計廢成咁
隻貓究極體見到又係想死

tri呢套垃圾 劇情垃圾到不知所謂 快撚d收皮啦影衰曬 簡直係黑歷史

我錯囉 我屌條預告片
認錯你呢d波台狗識唔識呀

太和擔正緊係紫色爲主

加對翼就型咩
加個噴射器都無咁谷氣

講真 進化咪整個肌肉版奧米加獸
改下D武器
仲一定要留番件袍

宜家隻翼做乜Q

佢重型啦

跟番故事 佢應該係果隻系貓既 疫苗變到咁 但係真係好撚柒
我寧願 8隻究極都有進化

其實點解唔搵返02班人出嚟，我寧願佢哋搵帝皇龍甲獸出嚟進做聖騎士模式

應該話屌你 咩年代仲爆翼

Tri第2季同你講

變返X抗體啦好麻？

迪加 可以變紅變紫變紫紅

其實紫色配色
設計條友一定唔係數碼最龍fans
以前聯子進化起碼會顯示 兩條友特徵
依加
你話有返少少勇氣 既氣場都好
成隻友情 奧米加咁 無勇氣既特徵

佢變土豪金 都無咁嬲
反正以前都試過 變土豪金 打boss

會有多2隻進

抄EVA

好懷疑 呢隻奧米奇條腰比巴達獸空氣炮打中都會斷

媽啊，我童年隻奧米加去咗邊 ？

大和搶兄弟條女仲要係代表友情

紅加藍咪變紫囉
代表兩條友心靈合一

成個制作組分分鐘連數碼暴龍都無睇過
其實班痴線佬去哂整網絡偵探 搵佢地好過啦

Red bull應該即刻揾Tri做廣告啦，奧米加飲完就爆對翼出嚟

我諗如果唔係tri咁垃圾既話
今次奧米加獸進化負評應該冇咁多

唔講以為係EVA

唔關事

屌你呢套野執柒咗佢啦
咁多時間咁多經費
都係整篤屎出嚟
屌你老母東映真係戇撚鳩鳩

有無巴打可以整個日文template 鬧爆東映
屌 真係唔忍心睇住童年回憶被班痴線佬玩殘
其實日本個邊咩反應

根本一開始已經錯
人樣錯 加條新女錯 節奏又錯 所有精靈無哂記憶錯
睇完呢套垃圾 睇返02 成個感覺fit哂
講真 咁既經費 製作時間 幾多同人已經好睇過呢套
無心出黎呃週邊 趁著週年呃錢
利伸:dm死忠

龍珠又比佢搞臭哂
又係為左出玩具
又出新型態 咩銀髮悟空 屌你老母 鳥山明 東映
搞臭哂自己 既作品

對作品無愛同唔明白咩係回憶就唔好搞啦
依幾年搞死左幾多童年回憶

成班連登大導演老閪都叫人x抗x抗

就算係屎你地都會食呢舊屎

我地冇講過完唔型，係其他型太多

Between X-Antibody 果隻Omegamon 勁過呢隻好多

本身都唔係同一隻
太一大和嗰隻唔應該計做皇家騎士

冇錯

偵探game果隻皇家有hint話係太一大和進果隻黎

唔講故事
淨講畫風同構圖
真係睇撚死人
啲線條一時單一幼線，一時又有粗幼變化
打鬥場面勁多超近鏡，好多對住鏡頭角度出招
出來嘅效果係我只係見到一舊嘢逼爆個畫面郁下郁下
完全唔知打乜

把劍做乜鳩變咗武士刀

冇玩game
但係皇家omega冇紋章
亞古加布冇太一大和又自己合唔到體
點睇都唔係同一隻

有有紋章嗰個只係作畫問題
根本戰爭遊戲嗰陣都係粒珠

7頁都係畀人屌

根本所平行世界有世界都存在皇家騎士
遊戲果隻可能同01一樣
但X Antibody 係另一個世界觀
果隻omegamon係異時空同位體

依個同 xros war漫畫版啲皇騎一樣，官方作品但啲彩蛋算半個同人

嘩屌, 對翼做乜撚野

當佢9up算啦，01個世界觀都唔係世界樹
何來皇家騎士團
不過tri都亂黎嫁啦
傑斯獸竟然under 恆常性
然後加個世界樹入黎01

世界樹係05先有嘅設定，都唔明tri仲乜要後加有世界樹個設定，你睇返01反派黑暗四天王嘅實力，有皇騎求其派一個都夠打晒四個洗乜攪咁多嘢捉班細佬入數碼世界

好想知佢點埋尾

屌你瘦到成支鉛筆咁

作畫切腹啦

奧米加唔係不嬲都咁瘦咖咩

其實omega條腰不嬲都係咁

之前冇咁誇張，不過應該都唔關隻嘢個設定事，係作畫問題

本來條腰就係瘦，但斗蓬 配色 雙手巨大既武器配搭起黎令到條腰唔明顯

掃到第二張見到兩條羽毛已經感到不妙
再睇落去

奧米加唔係超究極體

獨角獸咩

究竟依家係轉形態定進化

仁慈,憤怒,全能
賣多幾隻公仔

我寧願佢出 Fire Wall後面既世界好過